唔戴口罩的國家, 確診數字紛紛超越香港

Kay Lam
9小時 ·

被陳雲稱讚唔戴口罩的英國、瑞士，確診數字紛紛超越香港，分別是115及114宗確診；而笑香港人戴口罩的新加坡繼續發力，增加到117宗確診，再次拋離香港！

唔戴口罩真係冇得輸！超越香港的105確診！

呢隻野無病癥都可以傳染
有病癥先戴太遲啦

戴口罩, 好重要

有病癥先戴
可減少傳染可能性

香港人今次真係做得好！

人地想大換血，你識乜呀

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

你係咪有語癌

國師念力救左港咋！

你識條春！

支持陳雲，所以封關封香港都唔封新加坡同英國

我有語癌

你講得無錯
所以任何人(不論有無病徵)都應該戴

因為農曆神年冇左大部分支那人

香港又錯失左一個廢老清洗既大好機會

其實真係
香港人口咁稠密
同大陸咁近又唔封關
其實應該一早大爆發咗

但係而家確診數字竟然比歐美，南韓少
我真係唔覺得同香港人防疫意識無關囉

有啲人成日話港人over sensitive
喂對付疫症個態度梗係better safe than sorry 架啦
用最嚴謹最滴水不漏嘅態度面對疫症有咩問題
歷史教訓係應該汲取架喎，就係唔想再好似沙士咁先咁小心咋嘛

真係好諷刺, 香港咁早中招, 政府D防疫措施又咁撚垃圾, 但香港人竟然可以靠自己既防疫意識成功令感染數字維持係低水平

正解，小心駛得萬年船

香港人贏在唔信政府

因為我地唔信政府 信自己

香港人吸收左SARS教訓

除左特衰政府

特衰政府

冇計，人哋連BBC news呢啲大媒體都話唔洗戴口罩

陳雲嘅健康及非特別行業信徒係咪全部出街唔帶口罩？

唔信政府
有政府，好撚驚

會唔會戴口罩？
戴

所以香港冇出現大規模爆發
真係一個奇蹟

贏在唔信政府 信政府既變撚左武漢

歐洲人有看陳雲的文章，真乖！

推

因為唔夠口罩
連一般平民都搶, 佢地會連醫院都唔夠用
一係就變咗香港咁, 幾百蚊盒, 無人買得起但又叫你戴口罩, 點搞？

即使只係一人一日戴一個口罩, 生產量遠遠追唔到個用量
咁就惟有減用量, 最簡單就係無病唔駛戴

大師好勁

香港人係全世界智商最高城市
洗撚理坡狗同white trash講乜
佢地鐘意唔戴咪由佢
time proves

但佢地唔單止唔提倡戴，仲會嘲笑同趕戴口罩既議員出議會

Exact7ly 啦

我喱度今日第4單
個個周圍咳唔掩口唔戴口罩
留名等睇大爆發

相信WHO/CDC，唔戴！

謝國師。

邊個國家?

紐西蘭
你又係？
第四單仲要病左仲去過千人既concert

唔好唔記得林奠叫人唔好戴口罩

不過有一個好大原因其實我地買定口罩, 但依家好多國家根本唔夠口罩用.

佢意思係 未有病徵已經染咗病
所以應該任何時候都戴定
因為你唔知自己幾時中
萬一發病先戴 你可能已經惹鳩咗一百幾十人
但啲外國撚唔明呢樣野
覺得自己無病唔使戴 你點知自己一定無病喎

每次睇到呢啲都會提醒自己要更加謹慎 如果唔係就步佢地後麈

搞清楚
歐美直頭係反對一般人用口罩

陳云呢條仆街真係毒瘤黎

就算香港好多外國人都係唔撚戴口罩

坡狗記住唔好戴口罩
唔好學香港d 衰野

公道D,不如人口percentage過左先講啦

其實整定
由2019 年六月開始，一個正常既人都唔會再信港共政府，加埋2003 年既經歷，更加唔會信正苦

(自己人在香港)

澳洲gold coast真系到宜家都冇人戴口罩! 口罩仲要好難買到 一早比啲大陸人搶曬

點解可以咁快打哂飛機
大陸日日多得百幾單咋

邊度咁搞笑

你幾時會返黎NZ?

自己唔係NZ居民 (只係好耐以前去過NZ公幹)

瑞士女議員戴口罩被趕
意大利男議員戴口罩被嘲笑，自己嬲得濟鬧完人，自己走左

其實係一場賭博
出面班人唔上罩，大量確診
醫療系統一樣收皮
情況同武漢一樣

香港仲可以買到口罩 但貴姐 而且個個用搓手液

其實鬼佬好多都周圍吐痰 唔係想像中咁乾淨

不過遲下香港應該會爆 無封關仲送幾千件有身份證

嘅中國人落嚟 而家貴少少儲定多2盒 留返d貨比

遲下爆果時d人去買啦 應該香港製口罩會開始出售

如果醫護人員中招就大鑊 死亡率會升 好危險

鬼佬認為唔洗戴的原因係呢隻野係接觸傳播而唔識空氣傳播。

其實武漢肺炎仲有好多傳播途徑，包括飛沫傳播、糞便傳播、氣溶膠......

佢哋的論據係有病的人戴咗口罩就唔會傳畀其他人，但咁嘅諗法好危險，因為佢假設咗：
1. 所有有病的人都會乖乖地戴口罩
2. 所有人都會知道自己有冇病

公道啲，人口密度同社會架構(eg同父母同住)，點睇都係華人社會尤其香港最易大爆發

正評 無補充

武漢開始爆肺炎就開始買口罩
泰國有第一單境外就開始多人戴口罩
到香港有第一單就全民戴口罩兼洗手洗手洗手

完全靠係自救
叫政府行開一邊啦

因為比強國人強搶晒
當時又認為咁遠唔關佢地事
今日終於知道殺到埋身嘅後果

白左

其實都唔爭得幾多...

香港未第一單cases都已經有8成人戴緊啦

因為香港市民經歷過沙士沉重教訓，最好準備最壞打算，經一事長一智，防疫意識比政府還高。

拿，我都係覺得香港人overreact 既
不過就係因為咁先令到去到而家都仲算係控制到

說好的攬炒呢?

點解新加坡升得慢?

我根本就係叫佢地唔准戴，
哈，
戴咗都要除返落黎。
4/2/2020

真係好撚乞人憎

因為太近大陸
大家都好驚
危機意識好高

出街戴口罩
推門/按電梯 用紙巾
對手唔會周圍摸 掂過乜都用搓手液/洗手
喺街行見到d人冇戴口罩/咳 就即刻彈開
返到屋企會噴鞋/衫消毒
之後沖涼洗頭洗衫

近排好多人都潔僻咁

其實全民口罩真係唔容易實行
香港係"偷步"一早買,加上得7百萬人先可以日日帶口罩咁玩
大陸又係一早買加掌握原材料同大把口罩廠先可以咁玩

尋日行街D美國人仲好奇點解漂白水會沽清

唔關左右事

連登手足係英國戴口罩, 也被歧視

咁都叫升得慢?

被陳雲稱讚

呢句野連藍嘅都屌林鄭係咪傻架
真係唔好睇少17年前沙士帶俾香港人嘅教訓

香港人可以取代世衛

當係做大型臨床實驗，口罩對阻止疫症傳播既效用

小心至上

連焦土之母林奠都話宜緊不宜鬆
啲外國人咪笑囉
他朝我對住佢墳頭笑

真係唔出奇，大家唔好相個數字

啲on9鬼佬仲成日唔戴口罩
今次實爆到飛起

就咁將地區同確診數字比較就唔帶公道， 應該用確診數量divided by人口

即係星加坡570萬人，但確診數量比香港更多，比例上更高

有幾個國家做得好
香港
台灣
北韓
俄羅斯
證明左一係用最極端的手段,包括封關,停止受影響地區人入境
台灣,俄羅斯同北韓一開始用最極端的手段,都係最好的方法
香港就中門大開
但今次好快全民口罩防止擴散
台灣就暫時最好

反面例子韓國,意大利同歐盟

應該話香港相對成功係因為

反送中運動趕走大部分中國遊客
以及香港人不信任港共政府及中國而作出相應措施（包括防疫意識）

無港共阻頭阻勢…香港好多範疇方面應該輕輕鬆鬆屌打全世界

澳門得10單似係個謎

亦要考慮下香港人口密度同proximity to China

概念仲有問題
仲諗緊戴口罩係防止自己感染別人

一係呢隻嘢可以冇乜病徵
二係香港人對住太多中國人同廢老，隨時打個乞嗤甚至呼吸一下已經中招，防人多過防己

住係支那隔離唔sensitive一早拉柴

韓國其實幾好檢測咗十萬人，檢測好快，美國CDC 依家先檢測咗1235人

但政府文宣邀功
但市民無國際文宣

西方豬真係好arrogant

4個地方，都係嬴在對支那既了解，愈了解愈不信任愈贏

美國唔敢再公佈檢驗嘅數字喎
遲早爆大鑊

哈！

北韓有7000疑似病例....

政府果斷加上市民意識

國師專登燈

但其實正苦有無隱瞞確診數字，呢一點我地無人會知

林鄭：唔使得罪中央又低確診又有得趁機清算黑護 又贏

韓國檢測得咁快其實係好事 雖然一開始會係咁升 但去到一個位就會受控
反而美國好令人意外... 睇落好似有能力應對但實際好似冇當係一回事

又誇張咗D
一月頭有幾單大學宿舍懷疑case
開學嗰時校園都係得一半人有戴
街上面比例更少
到香港1月2x日有第一單確診case先開始多過一半人戴

澳門咁耐無新增,單就自己黎講已經斷左社區尾

廢老嚟咋
平庸過馬會廢老

白皮豬後知後覺，仲覺得無用都係物競天擇
不過呢排台仔話自己世界第一，有冇諗過香港人喺冇政府幫助下，
同疫國只係隔條河仲要冇完全封關到依家得百零宗幾撚癲
不過仲未到物資短缺嘅時候到時唔知會點

國師高招

正苦好難隱瞞 (確診者可以上facebook公開自己病情, 之前有手足咁做)

而家正苦係於夜晚公布新確診

白人吖嘛
陳雲醉曖

其實唔出奇，好多鬼佬喺防疫呢方面嘅意識都好底，例如直到今時今日，都見到有好多鬼佬唔戴口罩

香港人比政府害得太多
Train 到保護意識好強

多謝一直抗爭既手足

少咗支那人黎

但我覺得香港個數呃鳩人

無政府主義萬歲

武漢公主號都好似檢得好慢
韓國係快到有D誇張

澳門冇得賭基本上冇人會去，所以之次閂賭場已經係另類封關

10 單入面
仲有9單出咗院

不過澳門1月尾已經全民口罩
捉曬d湖北人出境/隔離

前排除咗關賭場
連酒吧、戲院、美容院、公園都關埋
真係冇乜人出街

澳門市面情況 (多圖):

越了解「中國」歷史就越唔信任共產黨

agger

唔好再笑人啦
唔想有KARMA

氣霧呀

仲有我發覺啲人成日話「你睇下人地歐美笑鳩我地帶口罩啦」，完全係自卑心作祟。
點解人地一定啱我地一定錯？
點解唔可以係我地set example 俾人？
台灣係全世界醫療體系最好嘅國家都戴，又唔見你地講？
香港人應該要有自信

人口少都易控制D

你用國家同香港比?
你計番人口人地不知少case過我地好多
打夠飛機未?
想回力鏢大爆發?

唔係香港唔爆所以d人 over sensitive
係香港人咁Sensitive (當謝垃圾政府令香港人唔信佢 覺醒自救)
所以唔爆

北韓都知道有依個病都冚家富貴,都知要封關
但係無解感染到北韓,北韓醫療

咁多醫護前線手足，呃唔到

俾政府train出黎

計人口密度又可以j

台仔：我地有自家製口罩，你呢
CSI口罩去撚左邊度呀DKLM
說好的嚴肅跟進呢？

除咗某d死硬派廢老同d鬼佬

呢個只係現象，no proof of causation

標題只係你的猜測，不代表2者有關係

prepare for the worst
香港人勝在唔信政府、唔信 WHO

沙士慘痛教訓嚟㗎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

陳雲：從市面戴口罩的香港人看來，從立法會及全體官員戴口罩的情況看來，香港99.9%人口感染武漢肺炎而且在嚴重發病之中。政府部門停開，學校停課，香港城市運作接近癱瘓。
香港是疫埠，而且市民發病比率超高，千萬不要來香港經商、開會或旅行。請全世界繼續封鎖香港。
東亞病夫之國。

大家如果見到陳雲信徒戴口罩記住笑鳩佢地

係香港人做得好政府可以執柒咗佢
台灣就全國都做得好

點隱瞞，買通哂做化驗嗰班人?

樓主信政府數字露晒底

人哋民主國家準確公佈

香港？

政府唔封網, 點隱瞞?
(而且, 確診者可以上facebook公開自己病情, 之前有手足咁做)

而家正苦係於夜晚公布新確診

因為全民戴口罩可以防冇病徵患者傳比人
歐洲白鬼冇得救由佢死啦

而且, 政苦不作網絡封鎖, 更加不可能隱瞞

根本好多地方既人死要面先係咁話無事無事
香港人係最早唔要面唔怕比人笑
武漢最初笑9香港果班人分分鐘死撚哂

青山雲就食屎啦

拉

其實何柏良, 袁國勇, 梁卓偉等人的幾次公開呼籲功不可沒.
可見大學的學者和專家對保護一個城市的作用有幾大.
可惜保皇黨仲要撳住佢地的撥款, 黑警仲要攻打大學.

意大利，瑞士都有

問題係
香港個數字係真?

有乜好開心
又話要攬抄
一到依啲時候現晒形

這次因為香港人意識高，一齊既野與政府無關。

新加坡都係多香港十單，而且境外輸入多，好難話同香港有statistical significant difference

勁

全靠深知中共果攏野
唔會再畀佢跣多鑊

射左少少先笠返個套再射一樣道理。

計人口比例香港依然比好多地方高

香港人今次做得好就一定㗎啦，
不過都有個疑問，
就係新年嗰時有幾十萬人返大陸過年，
之後過完年大家就話呢班人返香港就會大爆發，
但到今日，呢班人又真係無事喎。

如果係假 應該醫護都中招

香港醫療系統負擔唔到 咁多 好難暪

仲有新加坡康復率高好多兼無死人

真係唔明其他人諗乜
點解唔寧願做多左都要擠牙膏咁

經濟經濟
全部人畀經濟洗腦
咩都唔緊要

it's too early to tell. 東京紐約倫敦人口密度都高，而且境外輸入多。至於你話香港 is proximate to china, 其實依家香港keep 住有社區傳染，由中國輸入嘅已經唔多（未計武漢返嚟嗰啲）。如果武漢返嚟嗰啲有30個確診，已經反cup 新加坡。

老師又中！

屌

大邱市2百幾萬人
慶尚北道2百幾萬人
意大利倫巴第1千萬人都有千幾人確診
伊朗人口8千萬多香港10倍，但確診唔只10倍
計面積人口唔會同香港差太遠

如果要計曬人哋全國
咁中國咪又係一樣計埋西藏黑龍江嗰啲
話14億人口得幾萬人確診，計返人口得好少case
邊個先中回力鏢？

唔使妄自菲薄
冇打飛機 根本事實嚟

正解，仲要隔離係支那，一開始日撚日係到可防可控就知仆硬街，香港人已經開始係全世界買口罩。歸根究底係成個香港社會對支那及港共零信任，寧願做多好過比班仆街線一獲。 由1月到而家市民都係自己顧自己，當港共廢up。 事實亦證明做既嘢同佢講既嘢相反就正確

樓主快啲走，國師徒眾唔會放過你。

但係一出確診就全世界都開始戴
之後去全世界搶STOCK

仲要俾個冚家鏟屌亂戴口罩唔配有民主

冇病徵都戴
可以減得仲多

事實係甘

連登有人出理搶STOCK攻略post

【香港現況】點同朋友解釋你既「政府」唔係真係你政府

佢唔係無能，佢只係別有用心

香港人接受左半年不信任政府訓練

香港下一波爆發應該係外遊中招既輸入個案

新加坡 看誰笑到最後

雖然香港人自發戴好口罩好抵讚
但唔排除港共都有特登報細確診數

有病癥先戴身邊d人已經中撚晒

政府唔封網絡, 好難隱瞞
(而且, 確診者可以上facebook公開自己病情, 之前有手足咁做)

而家正苦係於夜晚公布新確診

因為反送支班手足先可以減少支那人
再因為戴口罩避免傳比人同自己中招
所以今次先只係得奶共果 d 人中招

Push

全民口罩

國師/雲粉講兩句

連流感都早咗完
邊個話戴口罩無用

反應最快係呢度
衰d講句
係趁人地仲on99嘅時候搜購返d資源防疫
但無計
鬼叫自己無生產力

佢專登唔驗唔追蹤就得
唔排除好多都已經中左，好似流感咁自己好返
暫時香港都好似有3個CASE係自己好返有抗體

呢樣真係無得駁
冬季個流感高峰期無撚左

但其實係香港搶哂人地啲stock
計返香港應該係全球數一數二多貨既地方

政府得把口話有受過教訓
但表現出黎既反應慢到hihi

講親呢啲野
句子嘅次序好重要
例如你應該將最後果句放去最頭
咁就即刻解釋到好多野

應該叫人無必要就唔好去人多的地方

唔太關事
佢地個思維係病緊先要戴
平時唔會用戴口罩黎黎做防疫措施
問題係武肺無病徵都野到人，你點知自己係咪播毒者

信唔信完左呢個病
政府一定用比其他地方少人中招黎打飛機

林奠以討好及拒絕得罪中國為主要目標、政治高於抗疫嘅手法，對住香港人乜都得但對住中國同中國人就好多都唔得（例如全面封關唔得但康美樓可以一夜徹走），淨係香港同中國咁密切但低感染呢個KPI已經可以向國際社會邀功（明明係香港人自救成果）
當然佢及早封關就更加少人感染

九成封關唔全面封關
其實佢等同買六合彩唔中一樣

當然六合彩咁難中都有人中
都仲有機會有超級帶毒者
但呢個賭博林奠本身贏面就好大，加上中國各省市都自行封關，其實佢輸嘅機會好細

短左成兩個月

如果你話周街都有口罩賣
佢地唔戴
咁就抵死

如果想買都無得買
除非你睇到佢地額頭鑿住"我係唔戴口罩呀吹咩"

香港早中早掃口罩

咪同罪案數字一樣
你估靠班狗咩

同埋要洗手 出完街要沖涼

開心得咁早
湖北仲有3xxx個“香港人”未送返黎
要反超金牌榜無難度

其實大家都證實唔到

香港又贏

香港連搓手液stock都搶
基本上可以反出口

反送中運動應記一功,義士嘅血淚救咗全香港七百萬人一命

係我叫政府隱瞞咋傻仔

香港啲數字咁易做就唔使玩夜晚確診呢啲低莊手法
等同選舉要大費周章用假地址種票一樣
其實要多謝英屬香港以嚟保留到嘅制度

個個國家都喺度解決低端人口啊

其實做零售嗰啲都知
係一月頭即係終國未正式公佈嘅時候
香港人已經喺度買緊口罩

咁呢個by-product嚟
年年流感高峰期都冇乜人戴口罩
始終麻煩同造成社交障礙

感覺 香港衣家先係最安全

💯

唔會有政府叫全民戴口罩
一黎冇可能夠供應，你諗下全歐洲幾多人口
二黎一講左，d人買唔到口罩只會更恐慌

香港咁細地方可以叫人人戴，但你都要代入去其他國家去諗

香港人戴口罩之餘仲有做好多防疫方法
有專家會教市民食飯後重用口罩要點擺先安全
未必每個人都會跟住做
但會做嘅人都有大概一半
喺日本睇節目完全無見過有專家提呢一點

同埋香港係好強調要用廿秒洗手
睇過個日本節目叫人用15秒洗手
個女主持話15秒咁耐？
個專家話唔洗15秒都要洗10秒
呢啲嘢都可以講價？
喺香港去廁所見到啲人都係會洗得耐
但喺日本仲係好多人用水沖兩下就算
因為連專家都係咁hea普通市民邊會緊張

香港好波!

又唔同, 罪案數字低係因為班狗唔做野啫 乜都冇可疑

不少慶老重用緊口罩，藍絲識保命

1月10號CU第一單疑似時我已經戴左
感謝CU LOCAL

俄系國家全部安全

新加波係咪仲係有病先戴罩?

係

武漢肺炎Reddit戰線要人

我都覺

何柏良
絕對最大功臣

拍片俾工人姐姐
又成日出黎屌正苦

何柏良>ALL

人地國家人口有幾多

而家去得醫院
前線都好難唔幫你驗
未驚過大爆發咩
除非真係完全冇病癥到連醫生都冇去睇

所以話有病先上口罩係行唔通，好多中老年人有病都唔戴

前幾日係商台見到個新聞話有D人咩事都無都走去話要驗
其實唔少人都真係識驚

好事黎

你見旋轉拍賣仲有咁多口罩賣就知

個個訂足一年份量 有多拎去賣

用香港一個咁細既地方同人地國家比較
根本唔準確
南韓咁多單除返開人口密度先算比香港多

求其一個香港阿嬸都make sense過世衛嗰個Tedros

但新加皮感染數字同香港差唔多

香港多得手足林鄭過去半年時間養成唔撚聽官方消息既習慣

我哋仲戴口罩好多日了。

612既開始
各種語言偽術 令到大家捉到佢路

評論事件:
無事姐係有事 有事姐係大件事

動詞:可控姐係失控

防疫就梗係做多好過做少啦，做多唔會有壞，做少就後悔莫及

已經咁做啦
做得好d咪係停課同帶頭停工
但死不封關真係仆街黎

由頭到尾都係配合中共做騷

啱先先見到有個yt channel有投票
睇埋下面堆留言你就知堆外國人有幾唔緊
「唔驚啊，媒體作大之嘛/
我又唔係高風險/
我咁後生我擔心屋企啲老人家咋/
啲人好似傻咗咁搶嘢得人驚啲囉 etc」
話唔定最後張成績單開出嚟同沙士相反變做外國奶哂嘢，真係咁唔好彩咪當佢哋買個教訓囉

香港人真心抵讚。咁撚近支那+個垃圾港共政府奶共奶埋人地腳指，都冇失守

香港人靠自己 屌打坡狗

明明中國都大把醫生走出黎講呢病可以完全無病徵,亦可以無病徵下傳染

到幾日前班鬼佬仲可以話有病先帶口罩

分唔清係智障定專登攬炒

完全係香港人自己既功勞，初期無口罩啲人瞓街都要排，屌你老母香港政府乜鳩都無做過，遲早疫情完咗實出嚟邀功冚家剷。

我優秀既香港民族(除左廢老藍絲)

仲要除咗嗰啲超級傳播者之外大部分都係輸入個案

封關ar頂你777

十二尾個幾日睇支那啲新聞
已經知爆鳩硬
一月已經返工戴(返啲要對客嘅工)
老細仲叫唔好戴 話嚇親人
我話唔比戴我唔撚返
佢到到臨過年個期先識驚話好似好大獲啵

等落地獄啦柒頭

但係我對於香港官方出嘅中招數字抱懷疑態度

人地人口幾多

不過坡佬係柒

香港無封網絡, 好難隱瞞中招數字

唔戴咪唔戴 有福同享

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

十個有九個鬼佬：個病毒仲弱過流感

一個香港，一個台灣，向全世界證明左我地冇做錯到

聽國師講嘅國家，全部中曬招

呢個真